睇果個咩食飯呃800$單野 港女今日去到咁地步都係港男一手做成

咁既樣都可以一晚約11件, 仲要唔調頭走
最好笑係永遠都有人落塔

男人=atm

atm都唔會樣都唔睇下話

唔係點會叫狗公？
餓狗搶屎

抵鳩死啦
連豬閪都呃到
港男究竟狗公到咩地步